有冇人知點解獅隧成日咁慢？

好似入咗去就唔識揸車咁
一條直路限行 70 但個個行 30

尾彎好多車要收油過,
加上出隧道幾個出口要揀
距離又短
個pulse一架傳一架搞到成條慢

設計問題 9龍塘上山個位窄到ON99

其實入隧道都知去邊架啦

個尾灣其實又唔係真係咁難過

越嚟越覺得行大埔道好過

所以冇理由入沙田都 30

明明已經過晒啲窄位灣位樽頸位

條路“櫈”到仆街，想快都唔得

知要去邊都要cut 線, 冇位就要落brake

而家d車咁大架梗係窄啦

係 p牌仔表示認同，成日miss左出口，同埋啲彎都唔敢快